\section{Fazit}

\begin{frame}{Fazit}
	\begin{itemize}
		\item Apache Spark ist ein mächtiges Framework
		\item Nützliche Erweiterungen werden standardmäßig angeboten
		\item Es stellt eine beträchtliche \textbf{Alternative} für das in Hadoop eingesetzte \textbf{MapReduce}-Verfahren dar
	\end{itemize}
\end{frame}